下次發夢用火魔法記得要保護好記者呀唔該！

推

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

Push

自己走位架啦

片呢

掉磚掉準啲 有記者朋友今日俾手足掉中幾次

求幫手推825行動post, plzzz

記者值得尊重！
五好傷錯人！

冇得保護 最多就下
記者們自己都要識走位

前線手足每個決定都要好快 如果唔係盞被狗咬

你覺得鬼掉磚會諗記者嘅咩？

我都幾肯定喺會tk嘅情況下
手足們係唔會亂掉

一大班記者咁近火都唔走
一係記者痴撚線
一係改圖

用下個腦先開po 啦
依家改圖改文咩都有
FC左先啦乖
用下常理諗左先